十八鄉元朗公路今朝發生咩事，早上十點幾有狗路障

搞撚到倒塞返去唐人新村交匯處
係咪食撚左屎

鄧柄強生日 揾左班黑兄弟慶祝

留意返係喺元朗公路擺，唔係元朗支路